［算術題］全港大約兩萬隻狗係機場，需要幾多人先可以令佢地投降 ？

小弟讀書少，唔識計

自推

唔識計，自推